求問，東京有冇網吧推薦？

如題
最好有雪糕任食

留名

使唔使特別服務?

咩服務

請求全能既連登推介

飄流網吧